東張訪問唔到朱千雪，就不停騷擾佢d朋友，擦存在

好想轉台